Time對所有港獨份子嘅終極侮辱

但係我覺得，The Estate of the Guardian = 香港；the Guardian = 英國人：simple-minded gardener = 唔單只係指陳浩天，應該係鬧埋「唔自量」嘅香港人

其實D鬼佬明唔明
係香港爭取民主 都已經被視為港獨行為

鬼佬一樣有左膠/廢老/奶共

而且世事嘅野梗係

Time 呢本野已經變成左膠垃圾書一D都唔中立 跟本變左同CNN同等級

呢到班on 鳩柒左十幾年都係咁la

Time一直都係垃圾，寫上水反蝗寫到沒有中國的照顧，香港完蛋云云

最重要就係認清絕大部分西媒係唔會企喺香港人嘅一邊，想上西媒報嚟make noice已經唔work，只會畀西媒抹黑。

TIMES個記者重笑陳浩天班人係童子軍（Children's Crusade）

Trump